點解男人打親機都咁激動

男朋友成日打機都爆哂粗 係咁對部電視黎鬧
激動上黎仲會掉手掣
日日對住咁負面既情緒真係好辛苦

廢先會發脾氣，贏就唔使咁

拿 如果佢玩緊fifa呢啲閪game
係一定會發脾氣的
因為真係好炆

真

係fifa 呀 咁閪點解仲要玩呀

屌 好玩囉
唔係你估點解可以出到fifa21
Fifa閪game 我屌鳩EA老母個閪

星期五3點打後最撚燥

其實女人都會

EQ低唔應該打機

屌你老母ea
相信係得fifa會令到人咁嬲
尤其星期四打wl

我係對打機完全冇熱情嗰啲人
對上隻online game係14年前跑online
PS4買咗六年都淨係得隻FIFA16
得閒無聊先開返gba玩陣pkm
玩兩玩又嫌悶嗰啲人嚟
而家手機一隻game都冇

但幾年前我玩FIFA都玩到掟爛咗隻手掣

你EQ 200玩fifa都會躁 肯定

打得多已經麻木晒
同埋虐開對手
真係廢先會打機打到發癲

on9女人唔會明

會躁但未至於掟手制 講真EQ咁低一齊耐咗就仆街

唔打機發洩，咁發洩係妳身上好冇？

星期四打咩WL

屌下鬼抒發下je
單刀射唔入唔信有人控制到

玩metal slug玩到掟爛鍵盤

未躁過, 玩到下下大叫, 掟手掣果D EQ同IQ都有問題

我唔打機的 一起吧